呢幾日5毛攻蘋果同立場係想大家818吹唔到雞

平時top comment都會有行動既宣傳
而家畀5毛洗晒版

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818和平非暴力

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

個comment仲要好多like
全部ac都0posts 0followers 0following

國家級既維穩唔似普通支那網民做到

新文宣方向，要全球排共，引發支爆

有人睇架咩

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

大家一齊出力反5毛
依家啲cm睇撚到想嘔

我估818會出街的人，唔會係因為comments而出。
佢地會睇返蘋果日報、立場寫的內容。

對抗FB/IG/YouTube五毛的最佳做法

冇用啦 睇得立場 蘋果 都係討厭共產黨既
啲人唔會因為佢地講乜而改變立場
咪由佢地曬時間 曬力咁講廢話